【紅海行動FF？支那護照最強後盾？】3名支那人在中非被打死 支方遲遲未表態

中非共和國發生支那公民被暴打致死事件，至少3人被居民襲擊喪生，另有3名支那籍男子重傷。北京政府近來多次塑造全面保護公民在海外權益的形象，令外界關注支方反應，不過支那外交部及駐當地大使館均未有回應。

3名男死者是在周四於當地西南部一個礦區被打死，事緣一個約由10名支那人組成的團隊招募青少年領袖，當地議會第二副議長的弟弟納科埃（Ignace Dimbele-Nakoe）充當導遊帶團隊前往一個金礦，然而一行人乘搭的船隻翻側，納科埃的屍體後來被發現。

當團隊回村報警時，村民指責他們令納科埃溺斃，以棍棒毆打他們，當時現場只有少數警察。襲擊導致3死3重傷，傷者仍然留醫，而3具遺體就已用飛機運往首都班基（Bangui）。

支那官方近來加緊保護公民在海外權益，早前有公民在瑞典旅遊時因在酒店外哭鬧遭警方驅離，事件被支方提升至外交爭議層面，支那駐瑞典大使館與支那外交部亦多次就事件表態。

美國：將現實故事搬上大銀幕
某國：用大銀幕散播虛構故事

紅海行動99.99%虛構扮真實,

竟然可以去角逐獎項

都可算係無恥

俾左600億美元竟然連殺中国人？

睇怕要加多600億

你班尼加PK了,
激嬲戰狼了

沒事兒 沒事兒

有分析認為
中國或成最大贏家

被打到從黃皮膚變成黑皮膚
因為死者係黑皮膚 唔算中国人

蟔>蝗

一帶一路掠緊水架嘛,你死你事啦

如果係港豬....
你打人就係唔文明

中非又高香港豬十分